達哥冇開台直播咁耐，有冇真兄弟覺得好辛苦？？

平時睇到上晒癮
冇得睇直播仲慘過煙癮起
求下達哥你快啲返黎開台直播返比我哋啲真兄弟睇啦

而家日日睇示威消息好大壓力
我哋不反了

收皮

立即整飞红双囍止瘾先🚬

你啲垃圾連衛兵咪搞事啦
成日迫害達哥

唉，達哥又話係完美世界到搵到佢
都唔見既有雙思之苦

食開中華牌

🚬癮易解
相思難解呀

動漫節一齊去支持達哥

動漫節一齊支持牙达

好的
到時一齊撐達